Het openheid en hartelijkheid van haar manier meer dan verzoend voor dat gebrek herinnering en elegantie waardoor ze vaak tekortschoot in de vormen van beleefdheid; haar vriendelijkheid, aanbevolen door zo'n mooi gezicht, was innemend; haar dwaasheid, hoewel duidelijk niet walgelijk was, omdat het zo was niet verwaand; en Elinor had alles behalve haar kunnen vergeven.
